有無巴絲在台中

今日係台中 落雨 聽日有無人上清境

在清境，天氣超好

我後日去

後日天氣麻麻，祝好運。